和理非已經進入咗黐撚線嘅地步

真係放棄就上天台跳落去啦 咁撚多口水

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

睇fb已知道好多人唸住捉鬼
又話全年都可以衝點解要今日搞到佢地俾人有位入

開佢名啦

已經唔係和理非啦
潑冷水 屌智識就是力量
大學教授會話你聽有智識都要善用先可以化做力量

唔通印5000頁維基出嚟就好有力量咩，得重量咋

呢啲唔係和理非啦 想挑撥啫

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

連登已經超過一半會員係泛民打手同死忠
仲有常理既人加埋唔知有無一萬人
誠然敵眾我寡哉！

呢啲唔係和理非啦

再講香港嘅未來同自己嘅未來講到可以分割噉

我地香港人咪香港嘅未來囉，香港嘅未來咪我地香港人嘅未來囉

香港唔適合香港人生活嘅時候香港人又講乜撚野未來

學人講安全?
最唔安全就係中國法庭,DLLM
唔做已經覺得輸,要放棄; 咁點解唔死撚左佢,係人最後都要死,唔好顯世啦
就係因為以前香港人正係識返工,唔理政治,個政府先覺得自己玩哂,同個建制狗係咁出賣香港人利益,當香港人白痴
香港人咁都忍到,就一世做狗,賤過支那人

和理非係咁解架咩

點同家人交代，冇父母想自己仔女變成噉
我想自己仔女生活係一個父母頂天立地嘅地方呀屌你老母
我想自己仔女唔會因為自己父母係香港人而變成弱勢社群啊屌你老母
我都要同自己仔女交代架屌你老母

都仲有個和平理性非暴力嘅含意喺入面嘅